是晚宵夜(有洋腸)

青椒炒牛肉

D fd食到停不到手🤪

大洋腸呢

咪我囉

青椒好生咁啵

巧正想含

佢地居然鐘意食

想睇鬼妹

人地好靚仔 係我影得7

夠做啦

黎幫我

佢地好鐘意Chinese food 不過仲鐘意我d 廣東food

剩係俾女朋友上我屋企
前提係我有既話

好撚型

好想同你個fd做fd

多謝

我收反中介費ok?

洋腸好食D

唔ok
你幾時拍東京熱

我唔會出賣我肉體

樓主係絲定巴

想點先

東菅臘腸

咦 青椒